俾心上人拒絕，因為佢係lesbian

佢咁放開同我玩，原來係因為當我巴打
點會估到，明明佢女子力咁高，又長髮長裙咁⋯⋯
搞到我嗒晒糖，跟住話佢鍾意女人，唔怪得無見過佢有男朋友
仲點同佢相處⋯⋯點樣釋懷

貼圖睇睇

去秦國啦

唔知佢有冇上連登

咁都要好大決心

做住偽娘先

咁我都相信錢唔可以改變性取向既，俾幾多錢我都唔會俾麻甩佬搞我後面

我有錢，搞基嗎？

有得諗

性傾向流動嘅 係愛嘅就唔使灰心

係咪代表我可以無限接近佢，keep住咁close

女人靚丫嘛，梗係係人都鍾意女人～
男人點靚都唔夠靚女咁靚

咁靚佬呢？

椎名空咪又係話自己係lesbian 結果呢

性別不同怎麼談戀愛

gay les有冇機會拗直？

不如你問下自己會唔會彎咪知。

曾經試過對TB動心
雖然冇一齊
但啲人成日話直變攣易，攣變直難

馬賽夠係lesbian

仲以為直咗，但咩都查唔到。。。

唔怕既，加密咪得囉

話唔定les 唔哂，可能有d bi. 冇就等你激發佢bi 嗰一面

我身邊長頭髮搞les 既都係bi 多，tb 先全les

唔鍾意你者

因為啲錢未放到你面前

真係好撚正

答佢你一直當自己係女人

TB好睇過真男人好多

佬唔係男人？

我大學都識個les,
最後搵咗個洋腸食

放棄啦
搵下個啦
性取向冇得勉強

咁都要問? 仲唔即刻去泰國變性, 再去一轉韓國整容返黎繼續追?

見到樓主個post 仲以為係我自己開咗個post
move on 啦
講真就算勉強一齊咗咁又點，耐咗咪都係會唔開心
如果真係鐘意佢嘅話就要鍛錬下點樣可以同佢做朋友

睇過好多人變返直了，
當然，你可以拗佢地係bisexual而本身唔知嘅

你唔係佢杯茶 佢咪lesbian囉 劃公仔洗唔洗畫埋塊閪比你睇
要怪就怪自己唔夠吸引啦

無興趣：同性戀
有興趣：快點抽插我

都有人係les以為自己bi嘅
其實自己諗啦唉
我就覺得無謂夾硬黎

其實女仔既取向好易流動既…
問清楚啲先喇

你識左人幾耐？

2年

兩年都追唔到就算喇
唔關取向事

佢真係les既十年都追唔到

Yes.
利申 lesbian 拒絕過唔少異性

就係你個仆街

放心 後果係冇出過pool
Btw 講下自己點睇
我曾經以為自己有機會係直
嘗試同男仔親密少少 結果係fail
因為連好平常嘅肢體接觸我都好恐懼

之前係街見到兩個靚女kiss，我價值觀崩潰咗

你未試過玉樹臨風勝潘安，一樹梨花壓海棠既諾貝爾文學獎得主姐

恐懼又可能未必係嗰回事喎

用碌撚征服佢！

我明呀
又冇心動過
但係近排又好鍾意好型嘅女仔
都唔知點

咁未照常度日囉
好想拍拖咩?

到一億擺喺你面前仲有冇咁有骨氣
古生黃生都屈服埋啦

想變直
依家就話仲後生可以玩下 過多十年八年兩老肯定催結婚㗎啦
基督徒又點會接受
尷尬嘅係本身關係好好 一定反面
你話家庭關係疏離就可以don’t give shit 姐

就算鐘意完全直都唔可以勉強揀個人過人世啊。
兩老催還催，催都係想睇到你有歸宿或有孫玩下姐

唔好因為人地既眼光變直啊基督徒又點，記得係你個神令你要做同性戀

有冇溝通過
係同性戀呢個話題上

當你遇到命中注定既金庫,自然會想結婚

二投加油

屌到佢覺得自己係女人

正確，記得要搵個愛既人，老套講句愛一個人本來唔應該受性別所限。

依家出櫃佢一定覺得我玩玩下因爲仲細
希望過多幾年講佢會認真聽我講

荷蘭合法化嗰陣我聽新聞隨口講句幾好呀 一早要咁做即刻嘈交
到依家冇就依個議題講過嘢

咁無謂提了
但中意男定女唔係自己可以揀
冇得勉強

你勉強只會辛苦自己又辛苦對方

希望做到啦
但其實圈中好多人最尾都係覺得結婚生仔先係家庭而選擇分手
就算我做到唔理人哋眼光 都唔保證另一半都唔care
唉

咁台灣個陣？

投入完反而係怕對方貪新鮮 試下。

搵真愛從來都難既，仲細個目標唔好淨係諗就結婚生仔
結婚唔代表唔離婚
加油！

跨性別仲慘過gay/les
咩人都唔會受

完全明白 鐘意一個gay既
btw我以前女校 所以les都易直返啲如果仲讀緊書

長頭髮同長頭髮拍拖先係真愛